想問係咪攞咩去報失 狗都要開file

執到一毫攞去俾佢 佢使唔使開file

有冇人試過 解答一下

年青時，拾過銀包去差館，都係係本簿寫幾隻字，比返張細細張字條我。
我諗佢唔會開file，何況今時今日，告返你轉頭都有可能

第1 正常會開file
第2 E加堆狗就唔會做野 so 你都知啦